（政治題）最簡單的國力測試係乜？

登登登燈！

即係特朗普同佢既顧問團隊黎香港選立法會都會慘輸萬幾票？

國師

都成60幾70仲係一股懷才不遇既態度

陳雲測試

BTW 陳雲得55歲

Free thinker係咪姐係9upper

有d人9up都可以好高汁

仲會輸比白痴妹容海恩囉

Free thinker唔等於精神病囉

云伯唔係話寂滅咩?
佢怕寂滅令香港被超越呀?

半年前唔係話支那大學請佢教書咩?

又話要寫埋本濕鳩書先? 半年啦寫完未呀條契弟

依家唔返支那係人地又唔要你啦?

垃撚圾收檔啦條禿頭麻甩梅毒老伯父

云伯試下去美帝做free thinker囉, trump一定將佢係白宮二樓掟落草坪！

美國總統特朗普指控前總統奧巴馬竊聽的風波鬧得滿城風雨之際，傳出特朗普的幕僚班子內訌。傳媒播出一段影片，顯示白宮橢圓形辦公室上演一幕火爆的爭執場面，據報特朗普向首席策略師班農及其他顧問大興問罪之師。據悉特朗普把矛頭指向心腹班農及幕僚長普里伯斯，不滿兩人未能瓦解圍繞司法部長塞申斯被指「通俄」的風暴。

據報特朗普在大發雷霆後，拂袖而去，隨即乘坐「空軍一號」專機前往佛羅里達州的馬阿拉歌高球俱樂部別墅。臨離開前，特朗普更不讓班農及普里伯斯隨同他一同登上「空軍一號」前往佛州別墅。

這段特朗普破口大罵幕僚班子的影片，由美國有線新聞網（CNN）播出。影片顯示，班農等人隔著橢圓形辦公室玻璃窗口角，班農更一度攤開雙手，又手指指，狀甚不滿。

據報特朗普的女兒伊萬卡、女婿庫什納及白宮發言人斯派塞也在場。特朗普不滿幕僚未能化解塞申斯被指「通俄」的風波，令到塞申斯被逼退出對俄羅斯關係一事上的調查。特朗普尤其不滿自己在兩院聯席會議發表演說所得的正面評價，被塞申斯「通俄」風波搞垮。

CNN引述消息人士指，今次白宮橢圓形辦公室火爆場面十分罕見，無人見過特朗普如此發怒。在這次事件之後，傳媒拍攝到班農和特朗普於不同入口登上空軍一號，似乎印證兩人不和的傳聞。

繼在白宮橢圓形辦公室發火後，政治新聞網站Politico引述消息人士披露，特朗普在過去的周末又打電話向幕僚怒罵。

特朗普向幕僚大興問罪之師後不足24小時，他便在Twitter連珠炮發，指控奧巴馬竊聽特朗普大廈及其電話，並把事件和水門事件及麥卡鍚主義相提並論，被指是轉移公眾視線。

62歲的班農可謂特朗普的「大腦」，他為特朗普撰寫就職演說稿；促使特朗普提名最高法院大法官；就連在全球引發軒然大波的「禁穆令」也被認為由他擬定。兩人今次盛傳不和，備受矚目。

唔好講國力測試住

云伯做返個智力測試先

夠鐘食藥啦，呀陳伯

卸下青山稱號 佢本名叫云根